今晚光明頂好值得聽

建制派正積極爭取中間派支持，我們的策略係不可以做些使中間派離棄我們的事。反而應盡量使淺藍絲調轉槍頭支持我們。此外一定要想辦法爭取到警察支持這埸運動至有機會赢。雖然我仍未想到有乜辦法。

我都諗緊呢排嘅和理非PR回合都係國際向，針對做返鞏固淺藍同中立嘅好似相對少咗

但我又唔太諗到應該點做

星期日果個集會？